多少往事甜在心頭 夜雨觸發這景致 令我憂愁

不再引戰了

波台手足冇人情味

立立